女朋友煮嘅午餐4～（圖）慎入

肚痛準備好嚟啦

女朋友煮糖水（有圖慎入）

女朋友煮嘅晚飯（有圖慎入）

女朋友煮嘅晚飯3（圖）慎入

大事回顧

係沙定係花生碎好迷茫

知喇 知喇 知你有女煮野畀你食喇

知喇 知喇 知你老婆係靚女喇

Oh come on... Looks like someone just spitted on it. SHUT IT DOWN

味道如何？ 有冇食晒？

唔好意思一問 咩嚟

好好味～食哂～好想再食

沙

三文魚，藜麥

賣相都ok, 熟曬都加分架啦唔會食到肚痛嘅

女朋友話巴打識波

之前還好，今次真係無聊好夾硬啊

咁有心機整個早餐，你話唔好肚痛，珍惜啦好無，唔好笑咯

冇人想知
屌你老母

好啦～系列完

收皮啦屌你老母

睇晒。。。你預得番幾年命左右？
其實出街食msg都唔差姐

睇落幾好味

上一頁唔該，仲有屌返你老母兩次

其實幾好味係個look開頭接受唔到